[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(245)

I agree very much

Me...

人人親近我

游水去

媽
無人關懷是誰大平賣親和

跟

Join

6個負

btw 准呀

produce🚬

我都唔小心hi 到對唔治馬嬲仔

Sor
Btw 係咪我就係原罪

你太可愛令人忍唔住蝦下你

live緊

好 已pm

介紹啦

佢係咁

same💕

邊個得閒理你

禾等中字

Me

#metoo

痴撚線post

潛水算

bye

唔俾

cyber bullying

淫0就係咁細膽㗎啦

你想real life bullying?

ok

吹呀

咪臭係

你未簽名呀

紋身

圖呢

小心身體喔

唔玩啦屌

垃圾

who

誰

洪永城不了

我好雜食

點解要咁做

唔怪之得啲屎咁臭

咁點算呀

......
您仆街了

心理學

Hello

你好

型唔靚

其實你地係用咩途徑識人我人摺又唔識飲酒唔去蒲 app睇黎睇去都係個d人，自己講野又唔叻講多兩句就deadair

係到識下囉

小腩仔好正

啲人去咗開會？

Me2 識埋我

hi

男子翠玉瓜塞入肛門自殺

汪

唱唱下歌屋企人返嚟

有無掌聲

開門前一刻收咗聲

唱下俾佢地聽喇

不了

有仔嘅收聲

有時對住d岩岩say hi既人 真係唔知可以講咩 重複左幾百次how r u / wt do u do xyz之後就唔知可以講乜好

支持 靚聲王嘅
請坐
低！

。。。。
唔get 我好蠢

我次次都係答fine 唔係想hea對方 但真係唔知可以答咩

.........咁快

@呀花 新相好靚仔

[member]In 撞姑娘 We trustmember]

好嘔

Lm 學野

翹腳對身體唔好

依家中環得返啲大陸佬喇

好多港資都畀人逼咗去其他地區

東方美早餐

九龍灣觀塘牛頭角
荔枝角 尖沙咀

以前上堂睇過一條低能紀錄片 教你點樣食德國腸

好似要用刀叉切開啲皮先 淨係食入面啲肉

跟住有一種德國腸淨係可以用隻手揸住嚟食

有無人打機

點樣分

性交達人

打樁機

係精神既

有無睇404

我大佬俾左廿蚊我

通常氣質特別好 裝扮特別靚 髮型ok嗰啲就係倫敦金

七下七下就係正常人

腳腳？

食人雜慶功！

有無波子食！？

.......

牛波子！ 七成熟！
點海鮮醬食

吾唱K嗱？

喂！識食呀師兄！開多支妹仔黎！

冇
IOI死忠
唔睇其他 pd 101

請分辨圖中女士所持的是什麼香腸(2分)

廿蚊唱乜嘢k呀

....

司華力腸！

...我都睇過喎

欣宜bb

唱仁崎

叫me!?

歡迎

你可以返去等消息

恭喜你

最快幾時有呀？

唔 會 有

88

下次見

做咩事

幾時見

唔 會 見

Hi

88888888

go

掛住你

好多fd都係咁講⋯

我都係：）

..........

大家差唔多

你個腩搞成點

咩

okay

😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒

G2000同M&S真係醜到不了

Zara啦

點都好過班「金融才俊」

R音

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(246)

😒😒😒😒😒🙁😒😒🙁

正式宣佈與某人割蓆

明白了

咩事

...

做咩呀

不要再說了...

蕉蕉